（引入外交力量）又一商場係新加坡政府大股東

意味住佢哋真係會報警

新加坡最想香港死

借力打力，到時新加坡政府會有強大文宣幫你趕走香港投資者